預言：之後選舉一定有PR話要投支荊黨加速建制死亡

但係hidden agenda就係俾民意授權嗰班中國人

漢室之後2.0

聯蒙滅金

聯俄容共

含淚投建制

寫個屌字
講完

原來仲有選舉？

講黎把撚咩，都阻止唔到架啦

阻止唔到唔代表要幫佢哋

以後係咪有共識白票講定先

含你老母

點解要送民意授權俾佢？

yes
唔代表要幫佢地加票數

聯中抗蘇

比我都咁做

白票

申利 到時應該搬左去祖國London到住

唔通含淚投票投民建聯咩

以後一定係剩返熱狗、投咗降嘅泛民同埋奶共派可以揀

投降派泛民投唔投就睇我心情同埋係邊個
其他嗰班叫佢哋食屎

我唔係Pr都會支持支荊黨
憎死班支持黑警藍絲派

本土民主實dq晒唔投賣港派點阻支莖

放心
到時一定有郵寄投票

唔係點做票

你當自己係中國人咪投囉
人哋寫明要做中國式民主

寫個屌字上去 - 完

我以為議會已廢呢樣野已經係共識添

其實你仲有咩可以投

投個屌字

睇你有咩揀既姐
唔洗咩都pr 5毛既

仲投嚟做乜

聯金滅遼

支持阿爺黨都仲唔係五毛pr，個龍門搬到上太空

支那人
奶共派 - 支那人條嚫

你想揀邊個？

今時今日仲有人諗投票？

香港直頭已亡啦
老實講我會想睇賣港派比支莖收皮同我哋一齊死 不過到時仲有得投都會投返仲出到嚟選嘅香港人

仲投乜鳩

依家就真係要投廢票啦

信唔信定時定候就會一大堆選舉post叫人投支荊黨滅建制

投熱狗🌭️

白兵心願終於都實現了

咪係，嗰班太子黨唔識廣東話，又唔會做社區服務點會搶到港共啲票。
但係你玩嘢投俾佢就會打破狗咬狗骨局面

其實你了解共匪政治
來來去去都係拉一派打一派
利用完果一派就會變condom

支荊要收建制皮唔洗你幫，大灣區造票即可

佢唔想建制收皮，你投極都唔夠人哋配票勁

只會變成民意授權俾支莉黨

Shaun Bailey

隔離已經有啦

紫荊黨空降 建制派：廣東話都學唔識，學咩人從政？

樓主想講谷低個投票率？

我寧願連登仔嘈投唔投熱狗都唔想嘈投唔投建制支荊

寫 _ _ _ _ , _ _ _ _ 好過

Alistair Carmichael!

無論pr點帶風向，唯一選擇都係投廢票，等建制派塘水滾塘魚，互相內鬥藍

所以要提早講定共識 - 一票不投支共及奶共派

廢票、唔投、投熱狗呢啲你慢慢諗，我唔理

無錯

等佢互搶藍票，互爆黑材料

下年就300萬大灣區保皇票啦
105%投票率
支荊黨完美配票全取

光復香港，時代革命？

投佢老母

劇本咪將衰嘢推曬比建制同林鄭，之後自己攞光環，話你班香港人廿年來治港唔掂，要靠我地大陸人
而家最好做，係咁易比啲懷柔政策，要做得好過林鄭容乜易

支荊黨快d做野俾人睇爭取支持
如果你地可以拉低香港黑狗人工去到支那公安人工,會有好多真香港人支持你地

咪又係農民分地嗰招

你睇佢話要賣公屋就知啦

都係唔會支持
會去阿布泰國買魚皮花生等睇班狗示威俾人鎮壓

賣港派應該變“忠誠反對派”裝飾吓，紫荊就變建制派

用樓主思維，一定會有一堆傻鳩話投建制好過土共

二百萬張廢票咪得
投乜撚

無錯

廢票都要去投㗎

戇鳩，投廢票射落海都唔益垃圾

應該投都咪撚投，令投票率創新低

Lm

中哂

投邊個有分別咩

Push

成立得紫絲，保蝗班人一早就冇利用價值。 唔洗特登投佢地加速。

有
你投俾建制/支荊就係幫佢哋攞民意授權，增加政權嘅合法性同認受性

仲投乜鬼
佢鍾意邊個做就邊個做啦

投白票定唔投票由得你

我只係想大家記住

我與共匪不兩立

民主派要堅持訴求,反對極權法，之後最好大規模DQ全部民主派 留返嘅全部都係共產議員

白票都唔柒投，我要港豬過港豬。

目標梗係將認受性減到0啦，仲投乜柒呀？

白票

唔投票比人感覺係港豬咩都冇所謂
有二百萬廢票反而show到民意

投票黎做乜

香港獨立唯一出路？

乜泛民仲有得選咩？

我覺得唔投票反而反映到我哋香港人杯葛不平等選舉喎

同未有社運前無人投票賣港派sure win咪一樣狗共會唔會驚我哋杯葛先

其實真係冇咩分別😹
想投咩咪投咩
人地係大灣區一箱箱落黎😹

你唔當佢係喼主選舉咪冇民意授權
北韓100%投票 算唔算民意授權

杯葛唔係要中共驚喎，係要等外國政府知道成個選舉係冇認受性㗎喎。你覺得個結果出到嚟，白票比例多震撼啲，定係係一個自認民主嘅地區，投票率創新低震撼啲

咁自己鍾意啦
唔知點解有預感遲下啲人又會因為呢樣野而拗好耐

真香港人仲會投票咩？投票率得一成，跟住加埋大灣區郵寄票就會有九成㗎啦

投白票更易將認受性變0
點都會有一車車廢老去投 所以投票率低番都唔會有咩效果
反而如果有5成廢票 效果仲好
傳媒多野寫d
仲可以係張票上面寫你想寫嘅

太早 到時人人唔記得晒

借位求 pin 5毛好驚 Twitter 多人玩, 一有 Twitter post 就唔見5毛
Twitter 戰線需要大家!

推

民主派vs本地建制不嬲六四開，藍營一直拎唔到主流民意，上屆區議會更慘敗

而家佢阿爺救都唔救佢地，直頭搵班紫絲扮英雄收拾佢地拎民意授權

傻仔先中計

拗呢樣野好過拗投建制定投支荊

定時回帶

樓主唔開你開 post

已經有了

邊個派錢就投邊個

首先你要幻想有投票權

係張選票寫個屌字

政綱：（1）每人派$100，（2）增加消費稅，（3）非中國出生市民要俾愛國稅

會俾張打好印嘅選票你

仲投?
等佢個投票率創新低先啦

啲人投得咁慢

畫隻維尼熊都夠時間

最終成反對黨

唔使架喇
直接好似支那咁電話代投

其實得兩種玩法，之前區選已經證明左有幾多香港人投票。

1. 全民罷投，投票率大跌，唔俾泛民選返入去同時向外界發放我地唔再信任呢個體制既訊息。

2. 全部票谷起泛民，無論如何都唔會益建制。

我個人認為1比較可行，因為好多人下年都會走，好可能點都少10幾萬票，同埋泛民係會內只會阻頭阻勢，甚至公民黨呢的陷家鏟會講一套做一套（佢地去美國叫人唔好制裁）。

寫個 獨 字

以後得保皇狗同紫鳩黨
咪集體白票射落海囉

啱呀
佢自己鐘意做就做飽佢
我地就唔撚會投㗎啦

泛民唔玩都係睇佢地分餅仔

主能夠

等睇DAB 做小數黨

仲民乜鬼意
你真係未訓醒

真
不過anyway佢點玩都贏
有2個situations:

1.為咗唔比紫荊當選，導致大批人投lesser evil嘅建制（泛民全部被DQ冇得投）->市民漸趨支持愛國愛港陣營

2.藍營投紫荊，黃營投白票，導致紫荊當選->市民支持共產黨當選

傻閪先投票

hi錯負皮sor
幫推

人地係黑解紫絲派

所有人都要知嘅真相：支共想點配票就點配。支共要建制輸，建制唔贏得。

自製一格寫初選心水

香港人係咪連投票都唔識

到時票站無人但投票率勁高就好笑

死人投票

仆街，不推文咗自己

樓主係咪搞咗兩年都唔知焦土同攬炒點解？

投嗰個都on9

佢地個論調好相似
一俾人屌就剩係識講你對唔對得住手足

無得投本土，投白票都係一個表態，到時白票多過建制得票

已經有

露晒底都仲有人信香港呢個制度
真係抵佢地死

一票不投，等班藍絲投飽佢

分唔清係港豬定on9

我覺得白/廢票個效果應該強啲
例如有兩個人，一個人去投廢票，另一個選擇杯葛
去左投嗰個好明顯對制度有強烈不滿，行動成本高，會肯特登排隊去投張廢票
反而冇去投嗰個其實分唔清佢係杯葛定係政治冷感，而且行動成本低
不過拗黎無謂，最後都係睇啲媒體點樣去frame，出黎個效果可以係差唔多

我唔係要支荊贏，我係要建制輸
投白票等於投支荊
Lesser evil

大佬，人地真共嚟

大家喜歡點就點

香港帝制派支持強姦/殺人的

之後既野己經唔重要啦
大家都各散東西

同意 票站都唔好去
廢時幫港共假選舉抬轎

跟

捉到個pr

岩

唔會投票，包括白票

到依家重咁care選舉

跟，要張張都屌屌屌屌屌屌屌屌屌

你仲諗住有得投票

撐NOW 鬆

仲投乜鳩

如果紫荊黨爭取到每人每月派兩萬數咁典算

只驚黨

等熱狗班暗共講

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

留名bins

最多拎錢嗰陣講聲唔該

然後食黃店同捐錢

快點bin 我c

你唔care啫

肯定有一大班人會帶風向叫人玩「黑暗兵法」

大不了咪唔投 等佢地互毆

六國破滅

非

一日未光復，一日都唔會放棄

你係咪唔知投共點解？

黑材料

叫工聯會分票俾佢地囉

工聯會：菠蘿就有你份

已經有啦

預言：瘤主開垃圾po 叫人投建制

#10 條友喺咁瘋狂洗

熱狗套路
投建制懲罰泛民

是撚旦啦
投票既野已經唔想理
香港既未來，就交比講武力上限既人

你啱

加油
不過認清形勢&有能力既同路人都一定會走先

投你老母建制

好勤力

樓主就算得返張廢紙都要寫個屌字上去

走咗唔代表無野做到

海外一樣可以抗共

投白票睇佢哋鬼打鬼啦

紫荊黨為表忠誠打咗中国疫苗先啦

呢個post真係要keep住推

如果香港一半人白票就威

仲有熱血公民

咩都唔理，淨係投龍心

投都唔撚去投啦，整到個投票率有咁低得咁低，成個議會無認受性

其實搵舊狗屎就係想襯托個舊人類屎冇咁臭
投左建制派 大家就承認建制派就係主流民意

350萬張「屌」票

佢地咁想要票
最多我投曬比佢地全部囉

投黎都浪費時間

送個屌字得啦

up

個票數任佢up ga wor

熱狗果班準備

佢都係要通過做假票嚟偽造成個點票過程

原則上我哋越唔合作，佢哋嘅成本就越高，認受性就越低

認真，隨時cap多席

因為有心嘅都DQ曬

如果無任何合心意既候選人

就投白票

仲要勁多勁多白票

唔好留指紋就 ok

民主回歸中共

其實係好事
等佢以為自己做戲好撚成功既時候
快d搬錢移民

大灣區大把票灌比佢啦
洗撚你投咩
再唔係咪DQ班保皇黨囉
連登仔睇得自己咁高

玩完啦 仲有人投票？

唇亡齒寒，咁簡單道理都唔識，共匪老毛最叻拉一派打一派，淫賤聯等滅黨啦

去移民
又話 搵唔到食
又話 好撚鐘意香港
又話陷家都係度

投紫荊黨算啦

其實本身都係鐘意穩定

講真，如果對建制有希望，更加要投支荊黨

一日建制係代理人白手套，一日唔會有改變。就好似泛民一日仲喺議會入面，個本身就行唔落去嘅投票遊戲一日只會呃住自己

要加速就盡情訓身支荊

投支荊黨唔單止加唔到速，反而俾咗民意授權支共，加速唔係咁玩的

最好就係投廢票，然後睇住支荊黨贏唔到要DQ建制先有議席

如果歷史有如果 宋朝係咪應該同金合作抗蒙

都係冇熱狗

起馬一齊頂住蒙古人，遊牧民族一有肥沃嘅土地，全世界都唔洗打

以香港嚟講 蒙係紫荊黨 金係保皇 宋係港人 係咪即係話我哋同保皇或許能有一個特殊關係嘅合作？

其實最hidden agenda 係要香港人對政治選舉冷感

無錯，佢地做到啦
仲投票黎做乜9
明知議會得返忠誠反對派都仲去投票，咁同over my dead body 話法律有險可守有咩分別

唔好啦 唔好放棄 投泛民/本土派啦！
無可能唔畀多數人入閘嘅

毛孟靜

將港人改做泛民就make sense，畢竟香港政治比例係6比4。
立法會上，議員基本上係做緊戲，入面有好多compromise ，需要兩大陣營協調。但係，港共將民主派趕盡殺絕就會打破咗個平衡，政府唔再需要保皇黨同民主派傾，變相可以減少埋養保皇黨筆錢，畢竟保皇黨都要請政治化妝師嚟遮瑕。而家有一班自動機械人嚟請纓幫港共，條數仲係中共嘅，咁港共仲洗用咁多手段利益輸送比保皇黨咩。
所以，泛民同保皇黨嘅hidden contract就係唔打破平衡。但係對香港人嚟講，泛民其實係六國論入面冇提名嘅國家。